泳圈＋保麗龍 中國男子輕鬆偷渡金門！

泳圈＋保麗龍偷渡金門！中國男體溫飆39.1度 快篩結果曝光

海巡署金門岸巡隊2日上午在岸際發現查獲一名中國籍偷渡男子，以藍色泳圈、保麗龍片，使用划槳方式偷渡到金寧鄉嚨口海域，孰料，他上岸後體溫一測，竟然高達39.1度，嚇壞了相關人員，立即將人送往檢疫站，所幸快篩結果為陰性。

相關人員替中國男子量測體溫，竟然飆到39.1度，嚇壞所有人員，趕緊進行武漢肺炎快篩。岸巡隊提供
圖片來源 : 蘋果新聞網

2日上午9時40分，金門巡防區指揮部發現陸軍W03據點前方約500公尺海面，有不明物體載浮載沉，經查為保麗龍，且有一名男子在保麗龍上，正慢慢漂向岸邊。

來自中國男子使用泳圈和保麗龍偷渡金門。岸巡隊提供
圖片來源 : 蘋果新聞網

經盤查身分，該男為中國籍朱姓男子，竟然只利用一個藍色泳圈、乘坐保麗龍片，使用划槳偷渡至金寧鄉嚨口海域，但朱男僅說自己的姓名，是江蘇淮安人，拿不出相關證件。

中國男子使用泳圈和保麗龍偷渡金門。岸巡隊提供
圖片來源 : 蘋果新聞網

朱男上岸後，相關人員替他量體溫，結果竟然高達39.1度，屬於發燒狀態，立即將人送至署立金門醫院收療，後來到醫院後體溫有下降，但為求謹慎，實施快篩，結果為「陰性」，目前無發燒症狀，研判因為在海上曝曬過久，導致體溫過高。（蔡宇凌/金門報導）

金門島距離廈門距離最近僅2310米

2日上午9時40分，金門巡防區指揮部發現陸軍W03據點前方約500公尺海面，有不明物體載浮載沉，經查為保麗龍，且有一名男子在保麗龍上，正慢慢漂向岸邊。

保麗龍

On9支那金門縣同台灣金門會唔會咁近？
咁當年金門炮戰都唔會打咁耐打唔入啦

支那廈門

國共暗中的默契
保留金門馬祖讓台灣與中國產生連結
避免台灣成為獨立的事實

原來金門仲係台灣?

真係而家先知 原來台灣 有一粒領土，係正大陸門口
澎湖, 金門 成日都聽過

和中國有定期小三通船運

台灣既金門係邊？

咁都過到海

很容易走私偷渡的路線

無罪釋放兼入國家隊

PS發泡膠，台灣用音譯

對香港人可以包庇
對支那人就必須遣返

咁啱撞正剛剛
聽天天天藍講
當年咁啱有架輕坦克死火停喺度
當上岸軍打靶咁打

(中文版)古寧頭戰役/金門戰役 - 完全動畫圖解【ROCBOSS】

My radio

其實大陸啲人要偷渡過嚟金門,就好似偷渡去長洲南丫島咁易.

金門古寧頭戰役

好一個勵志故事

冷戰時期國共兩軍嘅戰機都會飛去對方領土投誠.

笑左 睇下地圖啦

你邊個年代既人?
依家廈門大幅填海, 幾乎已貼近金門了

70年代以前
雙方的海陸部隊會半夜游到對岸
割取對方哨所的士兵人頭

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

度一度體温又返大陸

2天1夜遊

應該送去國民黨總部交由佢地照顧

大家就係專登打唔中

台灣領土黎講
金門最易失手

大陳二島就特登打返嚟
金門馬祖留返畀中華民國

國民黨重鎮, 已經開定門等共軍入黎

聽就聽得多

原來咁近大陸

反而支共不敢隨便打金門
為了小島和台美開戰不划算

大陳的補給線太長

其實以前諗過WW3
中共趁亂攞左金門
但美帝保住台灣其他領土成功獨立

金門國軍240榴砲砲操及實彈射擊 (240mm Howitzer)

金門馬祖已經大幅撤軍
只留砲兵和飛彈部隊

支共近期在金門馬祖使用武裝漁船戰術

很容易擦槍走火

點割？會反擊喎

超近中共，同廈門好多來往，兩地溝通言語一樣。台中打仗，相信金門會係重要嘅地方。

望都望到啦

揭秘海峽兩岸兩棲特種兵神秘而又恐怖的「割頭戰」始末

早一兩個月都有個支那人話想過好啲既生活
用保鮮袋入住啲餅同水 游左去台灣

金門的防空炮火是朝向台灣
一旦共機飛過台海中線
就會面對前後砲火夾擊

會唔會諗多咗
國民黨死守金門係打算日後反攻大陸，完全冇據點要登陸代價會大好多(例如D-Day)
中共保留金門同保留香港澳門一樣道理，係預視到日後會被西方國家封鎖禁運，主要為走私

你中環游去荔枝角炸嘛

金門國軍240榴砲砲操及實彈射擊 (240mm Howitzer)

主要是美軍介入，提供台灣火炮
並且由第七艦隊協防台灣

睇返條片，果陣既共軍都幾撚癲

弱智就死撚開啦

有無人知金門人係好親中

陳玉珍就是金門選出來的親中立法委員
金門人比較親中

你都幾了解金門
我識一個金門人，佢話金門人好憎台灣，好想回歸大陸

好憎台獨先岩
金門人撐國民黨
大一統

在歷史上不同
金門一直在中國統治下
台灣澎湖則經過日本統治

中國發燒男帶泳圈+保麗龍偷渡金門 幸好只是曬過頭

最近我個心愈嚟愈攰...我係咪諗嘢嘅方法唔啱？

2日1夜游

睇返而家連印度都打唔贏

繼續吹
當年共軍嘗試過打, 但打唔過
之後就韓戰, 邊有咁多資源繼續打

水鬼摸頭
等啲人瞓晒

支共只要海空封鎖一個月
金門就投降了
但是支共害怕引起國際事件

咁佢自己都可以去做大陸人嫁

沒錯
隨時可以放棄台灣國籍
換中國護照

金門人好多長居廈門
諗都諗到啦
一邊就沙頭角咁
一邊就香港
係人都識揀

有台灣保健卡，不了
兩邊著數拎曬

封得掂嘅話金門已經屬於咁共匪啦
講到共匪冇嘗試過打金門咁

社會信用系統繼續擴大
假設一個反對者 唔可以經飛機同船走

走去金門係比較可行的走佬方法

古寧頭和823砲戰

金門唔係台灣，台灣係另一個島
金門係屬於中華民國

還是要訓練游泳技巧

如果金門改做美軍基地會點

咁回唔回歸關佢乜事

港口不夠深
機場設備不足
作戰縱深不夠

後人稱為金門戰鬼

其實金門有幾多軍隊守住

唔係點封中國海運航線

發泡膠

海防由海巡署負責
海巡署類似香港的水警

回歸=更多著數
更名正言順拎甜頭
返大陸又方便啲

sor真係打唔撚入，打到後期美帝借咗幾支癡撚線巨炮俾台灣，一野轟爆咗廈門火車站，轟到共匪以為核爆嚇都鳩都縮

自己去google map睇一眼都咁難？

直接入藉支那仔咪得

投奔怒海

240榴砲
一顆砲彈可以炸毀足球場面積

Myradio

係未過到就可以做難民?

都唔洗守la，金門人咁鍾意做中国人
咁未比佢哋回歸祖國懷抱
不過，返左去就咩都跟祖國，唔好諗返台灣la

先經過偷渡審查

中共所講打台灣9成係金門,美國未必會出兵

其實係美國對中共態度轉變，重新支持國民政府，中共唔敢渡江

而且，蔣公一心北伐下令死守金門，金門是明鄭反清復明的基地，蔣公要保住金門就係想有一日可以北伐

AIT處長 首度出席金門八二三活動》台美關係 如共同防禦盟友
2020-08-24

AIT用行動表示美國協防金門

咁都唔interview pyosik

用音譯幾垃圾

金門部署咗200支愛國者同天弓
另外台灣再有火炮部隊對準金門以防失守

下
左邊果忽小金門係由台灣管？
被大陸包圍住喎

呢個post CLS
CLS 在第一頁唔夠已經可以見倒咁多個冇地理常識既連登仔

最近在加裝自動機砲

同當年D人話游水落香港差唔多姐

39度

所以咪成日話望都望到台灣囉

Read01=垃圾

咁會無台灣福利

點解金門咁近大陸都比左台灣？
點解大陸人唔偷渡過去台灣？

好多中文都係啦
比如：
士多啤梨
巴士
的士
朱古力
可樂

開放三通
沒必要偷渡

咁回歸左咪乜都無 佢又想回歸

唔係俾左 係當初打唔贏

都話返大陸方便

泳圈+保麗龍偷渡金門！陸男上岸39.1度 快篩結果出爐

咁咪做支那人 唔係諗住回歸左可以有福利呀

食兩家茶禮
香港不嬲都係咁
發現新大陸

原來咁容易去台灣
千祈千祈唔好學

睇黃明志最新條片
有條友大大聲話金門係福建省

應該係話金門屬於中華民國嘅福建省

Up乜 佢唔係想回歸咩 回歸仲食乜茶禮

台彭金馬都係台灣管
呢個係支那默許既台管轄地黎

支那以前就係靠呢一塊地維繫同台灣既經貿
亦係靠金馬作為經貿特區吸引台商注資支那
事實亦都證明台商幫支那賺到風生水起

金馬作為台轄地又方便支那人進出
好老實講句戰略價值大家一眼就睇得出
敏感技術、資料唔入得支那咪入金馬
台灣名義攞貨但係支那用 / 逆向研究
其他諸如行賄、間諜之類唔提啦。

另外仲有一個重要既點就係：獨立
台灣對外一向都話自己係國家
甚至係美國眼中金馬其實就係福建省既一個部份
仲有九二共識入邊部份條文被刻意扭曲
（支那既一中各表係堅持只有一個中國）
（台灣既一中各表係大家都係中國但係屬於兩個政權）

台灣唔釐清中間既分別淨係反對就係想有日反噬支那
（雖然宜家改埋法律條文放棄左支那大陸）

不過事實上台灣無必要宣佈獨立
因為台灣擁有自己既政權、法例、軍隊等等等等
但同時台灣都怕同支那開戰
但係支那邊日痴撚左線侵略金馬地區
台灣即時宣佈支那為敵對國（等同宣佈獨立）
歐美地區就可以出黎承認台灣政府既合法性
仲可以出埋兵協助台灣圍攻中國
亦即係所謂既「首戰即終戰」

台灣保健卡

黃明志口誤.在金門跟路人髒話互嗆…【積不可獅.金門樂高展】

不要讓支共知道

泳圈 >>>>> 水泡
保麗龍 >>>>> 發泡膠

金門=香港 用途上

金門之熊

回歸左佢就唔台灣人啦

先游左去大膽？

金寧鄉嚨口海域

金門島

跟本唔洗打，直接投降

唔可以話係垃圾
只係唔係香港常用語

如果金門改造軍港

睇錯金拱門

當年係大家有默契咁每幾日對射 ， 射之前仲播放喇叭話， 要射你地啦， 快啲走

我柒左屌

原來後來填海近左咁多......

單打雙不打

我上網查番都係寫金門係福建省
但金門係既係中華民國既福建省
而唔係中華人民共和國既福建省

屌
咁明了
無理由黃明志D片會咁樣講

原來咁多人都唔知金門資料，不過一定要知道甴近平其中一名國師級智囊，比張五常更天才嘅經濟學大師林毅夫，當年咪就係由金門游2公里由金門渡海投共。

FYI

至於依條友有幾天才，自己 google 一下就得，睇完你會懷疑佢到底係唔係毋忘在莒，一直執行老總統遺志。

普通韮菜

冇啦啦打，係咪有乜特點？

廈門同金門好近 肉眼望到

戈水我門 金門 兩邊近到 各有一個宣傳大字牌 互串